昨晚。（一人）

弘食左幾錢

188加一
呢個係第二平 啲牛冇味的
雞豬就好好味

好豐富呀

同埋佢切到好薄

我出去拎飲品返嚟就上咗個set嘅肉
頭rounf唔洗叫就自己上

邊間呀

元朗牛知己

食咁好

多謝月娥媽媽發零用

屌我個早餐無啦詳情睇我新post

弘b is my知己

rich